而家少年jump有咩新作係受觸目？

鬼滅同我英都似好快完咁
兩套其實都麻麻地
得返長期台柱op頂住
如果連op都完埋 少年jump正式玩完

電鋸人 咒術 actage
但全部都未撐到場面

最新連載望落又冇乜潛力
加上好多作品都收緊尾
咁睇jump收收地皮
睇吓Op完之前搵唔搵到好似我英咁賣得嘅幫佢吊命

jump真係完全靠op頂住

少年Jump95年640幾萬銷量

而家每期200萬都冇。

一早跌左好多。

Jump 咁嘅管理搞死好多漫畫，再加上唔轉型電子化全球化，遲早死

而家每個星期最期待拳願 一拳
月刊就巨人
全部都唔係少年jump

一樣呀巴打

諗起以前
海賊 火影 家教 美食 死神 hxh 惡魔奶爸
黃金時期勁多野睇
仲要套套都有期待感

博人傳漫畫ok嘅
係動畫原創亂9咁嚟

佢依家有個英文app俾你免費睇漫畫
仲要更新得好快好準時喎

黑色五葉草好唔好睇

乜柒魔女守護人呢

巨人 op 排球
依家只追依三套
op都只係因為以前中學追開 所以先繼續追

咒術迴戰
不死x不幸

agravity boys 幾好笑

Cls漫畫好想性轉條偽娘

巨人依家都睇到火滾

官方收費apps? 係邊個國家嘅apps store 有？

香港都有好耐啦wo

殺自己同期

個apps 叫咩名真係唔知有呢樣野

宜家真係睇少左 原本以為自己唔通真係年紀開始大唔鍾意睇漫畫 但見你上面數嗰啲如果宜家仲連載緊我一定繼續追 開始覺得唔關年紀事 係真係好睇嘅漫畫少左

電鋸人好睇還好睇
但我覺得劇情註定做唔到台柱

我有去搵下新漫畫睇
岸本套8丸又腰斬埋
博人傳又睇唔落
發覺少年jump真係無新作啱睇

以前成本Jump套套漫畫都好睇 真係每個禮拜有排睇 宜家得幾套有追 仲要有啲就黎完

電鋸人

Manga Plus

95年得640幾。到而加都仲帶200。我都覺得算係咁。屌你以前買coco。買買下。間屋都愈搬愈細。書都無地方擺啦。搬屋時一下扔撚晒佢算。到而加網絡咁發達。只要你想睇上網已經睇到。係真係日本on9在D廢老唔肯變。即係好似政府咁。個個都知問題所在。但個最大粒既司長都無出聲。做細既邊敢出聲

同埋95電腦同智能電話都未流行或者未有

所以咪話仲保持到200萬算勁

係呀，跟本無得比

thx

我個人覺得電鋸人好睇過火影本來jump唔係我杯茶, 除左死筆果類

btw Jump宜家新連載係咁樣

單咁渣人對波都有嘅

By the way , Dr. Stone 都係Jump?
呢套都高質

Ching識貨
咒術有hunter味
智鬥少啲但人物描寫幾好
不死X不幸如果畫風好啲可以上到位
戰鬥幾有諗頭

jump出到電鋸人真係算係咁
但紅唔起

Dr. Stone算喇
現實系玩到變科幻系咁
啲嘢隨手話做就做到出嚟
仲勁過叮噹

Actage其實好好睇
畫功同劇情都夠張力
唔知係咪題材唔太啱jump既讀者
先一直冇乜人講

呢套好似keep住包尾，應該差唔多比人斬

電鋸人正呀

Hunter 每次復刊 = 新作

無人講用手壓人地對波套野

咒術回載 幾好睇

我記得呢套畀人話抄巨人

仲有Hunter

鬼滅夢幻島嗰批完左之後應該到呢套做台柱

我覺得似少年jump既妖尾
劇情一樣咁垃圾

咒術之前睇完第一話就棄
之後逼自己追曬先發覺之前走寶
如果動畫化夠掂隨時變新台柱

物理魔法使瑪修

咒術我覺得前傳好睇過正傳，等純愛大師乙骨出埸等左好，

Hunter救世界

個期仲有滑頭鬼 不過後期亂緊黎真係

電鋸人呢d偏門冷門野唔會接到班
actage都唔係果類王道 算只係小品
當然兩部我都每期追

連登個po都推唔起 算啦 你有睇應該知我個名

Actage係jump嫁原來？
好撚好睇wo

卷均銷量好似20萬左右
都要等動畫化再推高

如果富奸肯出手jump都仲有得救下

收皮啦富奸 個世界觀大到自己都兜唔到

約定的夢幻島？？？
DR. STONE？？？

希望jump走入絕路
編輯無計可施 焗住求富樫出嚟畫
唔比佢停刊

入間同學幾好睇，不過唔係可以上到頂嘅題材

sorry,呢套唔係jump
覺得新果套mashle有d潛力，個人中意睇搞笑野

少子化年代賣到200萬算好多

換晒啲編輯先啦

食戟同我英大熱都畀編輯收皮

點知係編輯?

通常d作品畫畫下 突然轉左風格 都係編輯所為

新四柱《鬼滅之刃》、《我們無法一起學習》、《約定的夢幻島》和《Ｄｒ．ＳＴＯＮＥ 石紀元 》,4套出哂喇,口啤唔錯。之後就到咒術迴戰。

我們無法一起學習冇咩興趣

富奸：我鍾意幾時完就完，吹咩？

學不起個尾垃圾到

One Piece之前個編輯廢到意見都畀唔到，淨係識收稿

排球 其實真心高質
另外 op 想完埋佢

完到呢篇都偷笑
其實個故都冇咩大主題講緊
係邊到完都好似冇咩所謂
搵老豆既目標都達到左
用埋佢把口講埋"過程重要過終點"

巨人無啦啦休刊就話姐